波台認證撚狗師名單 v1

1. 我
2. H_Lozano
3. 快樂小巡警逆sir
4. Wulei (撚自己友)
5. 蓋清(自撚)
6. 隊E_Lamela
7. 港父(撚晒）
8. 貓貓禮滿&九了態(互撚)
9. 佩xx主席(被撚)
10. Nxxx (感情台)
11. 4.5(成人台)

Yes sir

Goodnight sir

清蛇未瞓？

no sir fuck you sir

Good night Sir!

Sir!

點解咁唔小心sir

你係咪想做第二個硬膠sir

阿蛇 夜啦 收皮啦

8. 貓貓禮滿&九了態(互撚)

乜9

廢sir又出廢post

屌你?

好幽默呀你

is

1. 係咪計埋我

依個真

你係第9

貓貓禮滿&九了態

已認證

呢兩個互含就有